鐘培生搞電競

咁既口才咁既思維
真係唔信佢會搞得起

除咗有錢都係piece of shit

電莖

電子欽敬

佢都係搵錢黎消磨下時間姐

搞咗咁多年，隊hke都搞唔起

喺個記者會以為自己好型

可以幻想到佢平時點同電競選手溝通

事但啦 冇累街坊
都好過接手搞海洋公園既

piece of shit